求醫好過因打j而致疲勞/手腳冇力（要返唔倒學/工）嘅中醫。腦神經內科做了神經傳導檢查，冇mri腦睇吓係咪多發性硬化症。

求醫好過因打j而致疲勞/手腳冇力（要返唔倒學/工）嘅中醫。
腦神經內科做了神經傳導檢查，冇mri腦睇吓係咪多發性硬化症。

主訴：
累，不夠體力自理（煮飯），職業治療師診斷我手做重複性動作會累
吃多一點點脂肪就會吃滯
胃口很大

現史：
如吃粗糧，肚臍上9cm位置會頂
怕吃冷食物
手腳掌出汗，手腳掌冰冷
小便分差，陽痿（連皮/剝皮香蕉硬度）

往史:
5-8年前，曾經常吃龜苓膏、飲涼茶
以前有手淫習慣
12年9月開始疲倦至今
14年5月開始嚴重地病，停學3年

西醫:
腦神經內科做了神經傳導檢查，冇mri腦睇吓係咪多發性硬化症。要轉醫生睇多次？
內分泌科排除了Cushing's syndrome。
叫咗醫生轉介咗我去精神科，感冒完就去
照過胸背x光。
有脂肪肝。
14年驗出肝酵素高。
17年照胃鏡，有胃炎。 脂肪肝。

tg:

fb messager:

tg gp:

請問
1佢醫好過因手淫而致嘅疲勞/手腳冇力（要返唔倒學/工）？
2佢有咩成功重症經驗
3介唔介意分享你咩病
4你睇咗幾個、幾耐中醫？

手腳冇力、冰冷,尿開叉已經去到中期, 巴打睇中醫啦, 西醫好難醫到陽痿
(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度
黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

求介紹

樓主你停左學幾耐呀？

你入蕭別離d post問下, 佢地會知得清楚d
戒J係最有效及唯一方法

3年掛

讀緊大學？

去tg gp問咗啦 冇好中醫介紹

係

Perhaps a psychologist?

叫咗醫生轉介咗去精神科，等感冒完就去

推

樓主up咩尻野
你肯定個病同打j有關
明顯身體狀況係基因問題無得醫

你有咩專業資格診斷我冇得醫？

再者我睇中醫醫好咗一半

試下四君子湯
利申：鳩up

試過n次

六君子湯

夠啦唔洗再建議藥

你應該畀多少少症狀, 例如中醫要中醫要睇脈博同埋條脷 etc, 睇下連登有冇神醫幫到你

相信會出手嘅已經出咗手，我開過好多次po
條脷得閒影
我家陣重點揾人介紹我d症狀經驗嘅醫師

有醫我d症狀經驗嘅醫師

點解轉介去精神科？有關係？

依到堆連登仔狂叫我去

希望唔好啦 食成世藥嫁

原發性進展性ms好似唔係突然? 不過多數40-50歲發病

佢都冇同我照 佢淨係做神經傳導檢查 又要睇多次

似精神病
牙齒裏面生咗粒偷聽器果種

...？

覺得關打j事咪去搵蕭別離囉 睇醫生做乜呀？

想問下你點解返唔到工返唔到學

要落手做 冇力做做得好慢

on9仔關唔關打j事都要睇醫生架啦

由細到大有冇做過啲咩運動
正常應該有少少體力

RAP

我建議你睇下樓主開po紀錄
佢每隔幾個月就會上黎開po
次次比人叫睇精神科/做運動就屌鳩人

印象中d人態度差我先屌
我已經叫醫生轉介咗我去精神科

如果係啲千萬之一嘅病算吧啦
呢啲唔係普通人有錢醫

都無醫學價值都唔會研究你

？？？做咩鳩姐你

胃口很大但冇體力，你係唔係消化系統出事呀清

Btw你瘦定肥 如果肥就去做運動啦

謝建議

肥

巴打胃炎點醫？我之前又係成日打半年前個胃開始成日唔舒服（胃氣脹、胃酸倒流、胸悶），除左戒丁仲有冇咩好方法？

根本唔做運動又懶

on9仔懶醒，試過啦

食療 加戒J
多飲牛奶， 食牛尾， 蝦，蠔，鴨肉，籚荀，牛油果，特別係鴨肉同牛尾 最重要

中醫會話你陰陽虛，但其實係營養唔均衡，飲藥飲幾多都冇用，先戒J休息下，再食返上面果啲野，補返營養

樓主應該係攰到咩都唔願郁去做
又集中唔到精神
我試過 其實好痛苦

未睇清楚 原來你有脂肪肝
有脂肪肝 會難搞啲 要搞好佢先
要先戒J 運動同湯水 食清淡 多蔬果

最後先可以食上面嘅食物 補足返

求介紹中醫
請問
1佢醫好過因手淫引致嘅疲勞/手腳冇力（要返唔倒學/工）？
2佢有咩成功重症經驗

睇精神科啦 智障無得醫
打丁打到有脂肪肝
醫生會唔會轉介你入青山

屌你老母

求介紹中醫
請問
1佢醫好過因手淫引致嘅疲勞/手腳冇力（要返唔倒學/工）？
2佢有咩成功重症經驗
3介唔介意分享你咩病
4你睇咗幾個、幾耐中醫？

我唔關事既
我想問「冇mri腦睇吓係咪多發性硬化症」呢句係咪解冇用mri照個腦睇吓係咪多發性硬化症咁解

中醫，唔知手上醫師擅唔擅長胃炎，資料係哂tg

呢個症 好難睇 可以試下去東華醫院 劉漢長

係咁兒 google 全部講皮膚

不了

咁你做咩叫人介紹比你

Ching你肝酵素高仲食中藥要小心啲
好多中藥都會影響肝功能
如果真係開始長食中藥記得定期抽血驗下肝
陣間個肝炒埋要換就濕滯

運動有冇便呀？唔好同我講冇力。

你唔踏出第一步點成功呀？

當初我一開始跑步時，跑一分鐘就扯晒蝦，好似就暈值咁。慢慢就冇野

代答，試過啦on9仔，懶醒我要中醫呀，無就爛屍gut路

想問下試左幾耐？飲食方面點？

我要有經驗嘅中醫

依d說話我都識講啦我行去睇醫生已經就暈
你哋一定覺得我冇試 講多哂氣

照mri 睇精神科 睇吓點

疑病症

咁樓主你戒左j 未呀？

戒咗

你點知你自己咁係因為打j而做成咁？

其中之一，冇其他不良嗜好

睇左精神科未呀？

未 日夜顛倒咗

睇左精神科未呀
開post到而家都一個月啦喎

屌 我想買枕頭床褥先瞓得好唔舒服 但成日日夜顛倒
我推post只係之前試過唔推個post唔可以再出現係各台嘅post列

whole food multivitamin

有食過？

如果睇過好多中醫冇效 又想試中成藥 一定唔好買純壯陽 or滋陰 前者令你亢奮 繼而好攰 透支晒。後者怕你腸胃受唔住
你要補精益髓 陰陽雙補
唔好打機 或做啲令你好緊張嘅事 要比自己深層睡眠
返工讀書個啲另計 避都避唔到
唔好夜訓 唔好比自己太攰

人人體質/基因唔同 有啲人日日j幾次都冇事 有啲人幾日先一j都recover 唔黎
作息跟自己體質

我都研究過，kevin fan建議我食益多散

益多散 kevin fan建議我益多散 跟住我自己又改吓

生地15g
枸杞12
白朮3
菟絲子15
肉桂心粉1 沖服
鹿角膠6 烊化兌服
巴戟天6
山茱萸6
炒干漆15
炙甘草15

如果你腸胃ok可以食 但你食生冷油膩都唔多得
佢會有啲削腸胃 你可以試下先 唔好太高份量
如果佢幫到你補精 你精夠就會生到氣 跟住訓教會訓得冧 食野有胃口

留意下會唔會每次j完都冇胃口食野 如果介左就唔好突然比藉口自己測試

不過睇你咁描述 可能都係好易病 或者攝親唔知
你食益多散個時 唔可以感冒喎記住 如果唔係會困住

你搵藥房訂造？

煲藥咋 你讀中醫？歡迎去頂樓搵tg gp入gp不時比吓意見

jt叔叔話古方話乾漆飛補骨髓，但係其他地方查，多數唔見有依個功效

我唔係讀中醫啊 只係我身體都好差 好明你感受
jt啲野我都有睇 感覺佢有時神化左啲藥 同埋冇講晒啲差個面出黎
好似網上見過有人唔知係咪中醫屌過呢樣野
但唔排除係唔係因為人人體質唔同
益多係有用嘅 你不如試下搵台灣藥廠幫你造藥 丸或粉。好似比較方便
但如果你煲藥ok 咁都無所謂

飲一劑試吓先
我之前試過補腎陽，個陣唔知陰中求陽，偏係補純陽，係就係減少咗陽痿，不過便秘
所以我覺得中醫醫到我，未長期陰中求陽咁醫過

你應該身體會氣虛 好濕
你肥唔肥啊 或啲肉鬆定實
實嘅應該好似張穎康 彭建樺咁
鬆嘅應該好似長腳蟹咁 唔知你明唔明

如果你好濕 係食藥前 先去濕 （同確保冇感親）
我會貼腳底個啲足酢 雖然好多人話係厄人冇效
但我用左係好啲
同埋有隻藥叫二陳丸/湯 好似專食去濕 你唔怕煲藥煩 都試下煲黎去濕先 我估你依家個體質 飲薏米 冬瓜個啲去濕 去黎去去 脾胃依然濕 會阻礙你吸收補藥

假如我估中 咁你最好屋企長開抽濕機
減少翻由外在環境吸入嘅濕氣

已經去咗好多次濕，後期已經冇再改善
係我認知範圍內得番陰中求陽補腎精未試

陽痿唔好咁執著 講黎講去都係荷爾蒙激素
我個人認為西醫嘅荷爾蒙 係中醫角度 係建基於精血足唔足呢樣野
精血足 荷爾蒙自己會高 會平衡到

所以你應該以補精血為主 唔好太介意陽氣個面住 當精血夠 你腎陰就夠 腎陰會生腎陽 重有腎氣。最後就大團圓結局

你有冇睇過邊個出名嘅醫師但睇唔好？

因為你身體真係好弱 一般藥力幫唔到你去濕
依家重有冇出下街 （唔計防肺炎）
一般以我自己為例 我一起身係最虛弱 要食左早餐（一定要熱食 餐前半杯至一杯 溫度可接受嘅滾水） 之後就去坐巴士 返工 / day off就食早餐 做家務
等到好彩嘅話 中下午啲血氣行順 個人就冇咁濕
（mon住自己條脷 一啲白都唔可以有 淡白即係都係濕）跟住呢個時候要飲/食補藥
咁先吸收

我會叫呢個係血氣行順 去一去濕嘅過程
過程中注意唔好攝親 鼻敏感打乞痴都唔得
因為鼻敏感都係肺腎氣不足 個下乞痴之前/之後 都有氣入左身
跟住你再食補藥就會頭痛

以上內容僅屬推測 無科學或中醫根據

有冇得點起腎陽用相火蒸發濕氣

睇話網上有開班教學個啲 唔知算唔算名醫 一次都兩千蚊 貴到不了 完全負擔唔到
將軍澳有個施方正中醫係好 但離我太遠 同埋唔知重有冇做 但呢個我冇睇過補腎 但其他毛病都睇好 食完啲藥好舒服

網上開班？香港中醫黎？介唔介意分享咩名

咁直接 我覺得會唔多唔少損耗腎陰 可以試左先嘅
但因為我食壯陽嘅藥 個人會好精神 但更加訓唔到
同埋 不過人人體質唔同 可能你都會搵到一個改善身體嘅套路

我理解腎陰 同腎陽。可以比喻為棒形圖兩支棒
正常人 兩條棒嘅數值可能有差異 但都係90%以上
我地兩條棒個數值可能冇差異 但below60%
可能要身體自己排到濕 假設要起碼腎陽有80%
咁依家我地基數細 食完補腎陽嘅野or藥 都去唔到80
反而怕會拉低腎陰

因為我返工 當我條脷冇白嘅時候 亦都正正係我做到眼底黑晒 （腎陰不足）個人思緒轉到停唔到 好緊張嘅狀態
但個時亦都冇咁怕凍 即係陽氣盛啲嘅時候

佢有講古中醫學核心理念 你查就應該搵到
佢會睇埋你情志點 會唔會影響左你身體
佢真係太貴 睇唔起

補充翻，佢係網上宣傳開班教學中醫知識
sorr

頭先都估係佢 見過有post講食完藥入急症室 又有d負評 未見過成功例子分享

入急症咁犀利
所以我都放棄搵醫生 一黎冇時間 二黎下下都要試幾劑先知有冇用
最後可能錢都晒埋
我睇過一個中醫 亦都睇過佢把脈 佢一把 睇你個樣 脷 就知你邊到生瘤 咩唔舒服 房事點
可惜佢完全退休
我覺得要搵呢啲級數嘅中醫

哂錢我都算，仲要食完藥仲衰先更加令我唔想睇
有人介紹一個把脈就講到有咩症狀嘅比我，但我仲未試

期待試完分享下
但都等下肺炎冇咁勁先

舊處方

舊中醫處方

涼茶，龜苓膏，涼粉都係寒涼嘢，正常人少食為妙
涼嘢比啲燥熱人食，地盤佬個啲
以前有排我都好鍾意飲涼茶，食涼粉
我老母讀中醫，比佢屌話我咁食遲早暈低
後尾真係成個人好虛，手腳冰冷，易頭暈。
後尾都係洗咗好多錢睇好多次中醫，日日煲藥飲先好返啲。

有藥用價值嘅嘢真係唔好亂食亂飲，唔係個個受得起，烏龍茶個啲都係，我飲完會反胃。
結論係睇中醫搞一年半載，就唔好亂咁進補

有冇中醫介紹
請問他醫好過因手淫/過勞工作引致嘅疲勞/手腳冇力（要不能上學/班）？

可以介紹比你，你不仿都可以參考下
講明先醫唔掂之如此類，唔好入我數，我都唔包保佢醫好你，個個case都唔同
但睇一次連藥都要幾嚿水

好

間嘢係元朗，可能對你遠咗啲
同埋佢係醫全科，睇要預約因為好多人睇
試下比佢睇下你身體情況點先囉，
如果覺得佢唔得嘅咪唔好再睇，反正診金唔貴得去邊

睇過一次啦 冇改善 跟住好似我自己開藥改善倒好多 唔記得

有人叫我睇薩滿

如果真係同自身免疫力有關嘅病
嚴重嘅未必應付到全日工作

睇落似日積月累寒得滯 睇睇中醫長期調理好返身體啦

有冇中醫介紹
請問佢有冇醫好過因手淫/過勞工作引致嘅疲勞/手腳冇力（要不能上學/班）？

手淫邊個搞成咁？

你

基本嘢唔洗再講

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

都係打丁腎虧既常見症狀
唔洗睇醫生，戒為良藥，不洩為補
最好既補藥就唔射
戒丁戒意淫一年一定會好
問題係你戒唔戒到
想戒就睇哂本戒為良藥佢先

唔會

p